N賓無放針就要坐幾碌，教練性侵呂麗搖就唔洗坐，公平咩？

N賓9up左一句放開觀塘區就等判
個教練用咸豬手摸人西毛西邊乜事都無
法治已死

本身熱狗已經係死罪

熱狗最多破壞公物，嚴重傷害他人身體既唔會係熱狗！

因為熱血公民等天收

下 點解你要咁講

佢想比天收

真係無，佢講下笑

鬼叫n賓唔係女人

幾碌咁多
N賓起碼坐十碌啦

係

係 拉車話佢去一轉多左十幾個屎眼

Nben 認左有放 叫左我諗下幫佢求情

錯啦，N賓係有放，教練冇做過